咩叫「表明在適當時候宣布參選」？

咁仲洗撚宣布咩臭雞

即係嗰刻已經宣佈咗囉

句野係講俾選委會聽，因為一宣佈參選，所有支出就要入選舉開支，上限仲要幾低下，好似千零萬，所以死要講話我未宣佈參選咁撚樣

其實咁樣法例上都算參選

一講左參選就起錶計錢，所以唔講參選住
新聞亦只可以用疑似參選人

學倒野